【又一叛變】連球證Toni都去埋體嘢

以為球證Toni已經退網都出翻嚟

黃毓民= 袁文傑
熱狗=體波台

仲有香港波撐香港波嘅Gary都唔見咗好耐

南華降班後就消失左

以前熱血大球場班友開左個十一言堂

上季季初幾集都仲喺度